美國駐聯合國前大使Haley：古巴撐香港國安法，聯合國「人權」委員會淪為笑話

The UN Human Rights Council is an embarrassment:

53 countries at the UN HRC, led by Cuba, came out in support of China’s natl security law this week -- a law that has formed the basis of the communist regime’s latest crackdown on the people of Hong Kong.

古巴人權UN

其實呢d支持嘅國家係咪因為無當地語言嘅文宣，定純粹係同支那同流合污

你當佢地生番咩

獨裁國家同聲同氣

你估啲人民有權出聲咩

比美國睇，最易明嘅例子係古巴同委内瑞拉
呢2個垃圾國家都撐國安法

聯合國 league of nation化
沙盤推演既話，黎緊最少10年世界唔會有好日子過

正啦有古巴加持

LN UN
都係換咗個殻
一樣無牙

邊個國家有錢畀佢地就有人權
邊個國家唔畀錢佢地就係獨裁

捐錢俾聯合國正on9